有冇人同小妹一樣返工都係冇乜野做？？

坐係度上連登等食晏等收工 咁又一日
有同事行過個位又㩒返個excel出黎扮做野 有咩做時間可以過得快d

Here

你係位睇下咸片，打幾鋪飛機，時間好快過嘅姐

Ching有咩做

我女仔來

食完飯又去痾屎

一樣同你 岩岩食完飯 又坐

遲早坐到生痔瘡

我都係咁

關咩事

坐係個位度又係度妹零食 遲早變肥婆

坐得耐唔郁血液循環慢左就好易有

btw 上網睇下小說時間好易過

我舉手， 返工等準時收工

舉手

雙失

你都好同事行過要噤個EXCEL出黎扮野
我連老細行過都繼續FB同連登緊

點解唔長期開住個excel

最撚慘係有時扮野扮到攰，膽粗粗拎電話上枱玩嘅時候
硬係比其他人望到實，覺得自己偷懶
好驚佢地報串同自己上司投訴
明明做哂啲野都唔可以做自己野

個d唔係叫壓瘡咩 睇漫畫好d

仲有2個幾鐘

搵野做啦廢青

話哂都收人工 點都要扮個樣既

渣ga 冇膽鬼

HERE
悶到呢

有咩方法解悶?

想問好耐

係大公司到做，我睇d乜，IT狗/老闆會唔會check到

here 想問你做咩工,人工如何

Here日日上連登上到放工
個個都hea下hea下

利申: 政府IT狗

鬼得閒check你

瘋狂上網，放左工 聽日又要反去繼續上網

已經不停上網啦..去到睇人地live打LoL
但愈睇愈眼瞓
仲有3個字先收工
希望聽日忙D啦

d野做半粒鐘就做哂

追下動漫又1day

我都係睇漫畫姐

睇咩漫畫

關你咩事

問下有唔得

ng duck

你話係就係呀

你話唔係就唔係呀？

同我一樣
但你有無諗過轉工

追開個d 仲未出呀

做住先

我就轉啦。。可能我奴性重
btw.我同事放假。。又可以做埋佢d 野。。正呀

又夠鐘反去hea 買個早餐先

我呢份 excel都唔洗開 5點半收

睇and諗緊lunch 食咩

上連登上到悶

收兵返5p啦屌你老母 block你都廢事

去飲茶 飲完反去都3點